巴打們鐘意手機用觸控鍵定虛鍵

正評:觸控鍵
負評:虛擬鍵

實體鍵

實體 +1

both
同時用，不過實體我set咗其他功能
eg 熄mon, cap screen, 開app drawer, one-hand mode, 拉notification落黎, etc...

兩樣都好少用，用開lmt launcher（不過唔知屬唔屬於虛擬鍵）